點撚解唱撚完願榮光歸香港之後香港都冇好過

因為原理同立法禁止打劫一樣

記憶中共慘立國後中國冇好過

因為佢哋唔係唱滿江紅

借位
幫手Rt + like

Senator Scott嘅tweet嚴重唔夠人推，佢係法案好主要嘅推手。

Senator Rubio盡心盡力，迫McConnell迫到咁緊都係唔夠多推，希望大家可以幫幫手。